女朋友話我鍾意佢隻狗多過佢....

我同女友一齊咗幾個月,相處都好好冇咩鬧過交
但係最近佢成日話我好似重視佢隻狗多過佢...
可以點做令佢覺得我係真係重視佢多d

即係佢想你當佢狗咁砌

唔好搞佢隻狗

人獸

試下對住你女朋友都好似佢隻狗咁'tum'

我只係成日買d 狗零食同埋玩具比佢玩下姐

狗都不如 !

你都係想聽依句啫

玩狗仔式

我有成日tum我女朋友啦已經

你就幾個月
人地隻狗養左幾年
狗又可愛又乖又聽話又唔會背叛
你點比呀

睇得出 你真係關心隻狗 多過佢

但依家佢係覺得我愛隻狗多過佢

我都有時不時買禮物比佢

睇錯 自膠

咁佢隻狗又真係好可愛又聽話嘅

好似撚狗咁撚佢

其實你明唔明你衰咩？
睇清楚我講啲乜 再用腦思考下

個問題係我真係冇話特別關心佢隻狗多過佢
起碼呢排凍我係叫佢著多d衫買暖包比佢而唔係佢隻狗呀

但你口講話冇 做出嚟係有呢
建議你真係同佢隻狗拍拖過人世

分手啦

女朋友依個舉動係撒嬌咋嘛
你地又唔係成日鬧交
佢以前拍拖經歷好多都唔好的？

佢之前嘅都係和平分
我依家佢講完我都儘量唔提佢隻狗

佢暗示鍾意狗仔式

不過反映緊女朋友係容易呷醋既type
佢應該唔係想你唔提隻狗
可能純粹想你眼中只有佢

我反而覺得好sweet
好似鐘意埋對方屋企人/寵物